電競耳機推薦（男友生日）

男朋友就生日，打算買個電競耳機做生日禮物，但係小妹係電子白痴，想問下有乜推介？
（定男仔唔鍾意😥）
讀media，平時有打槍game（pubg等等），最好可以ps4都用埋
揾過d資料但係睇唔明，大概最少要7.1，聽到前後左右上下啲聲，好似又話槍game有線好d
學生依家冇補習冇收入，budget 預1000樓下🙇‍♀️

食屎啦PR狗

唔係講笑,apple原裝耳機線屌打
玩開fps game

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

認真！？我就係見佢用apple原裝打好似好慘咁。。。

巴打，睇完你d post見你同PR有仇咁wor，唔睇仲以為你啱啱失戀先咁大火氣

Logitech g933s
No bad 可以考慮下，雖然過左少少budget

Steelseries arctis 5

1.無線 爽啲 無束縛感
2.要睇男友有無信仰 (敗家之眼/賊船/大屌/logi/razer之類)

Kingston hyperx cloud ii

hyperx cloud flight （呢個1000內應該）
Steelseries arctic 7
Steelseries 個個我而家用緊，個mic discord認證我d frd都話聲幾好，聽方位唔錯。滑雪headband設計唔夾頭，耳罩海面設計夏天唔會話好熱，無線2.4g冇咩延遲。
好似1000多d咁，但係可以無綫可以有線我覺得性價比ok啦

arctis 7